連狗係emt黨

佢想slip我出連登
我slip返自己返嚟

我係基拉黨

Between雷姆係雞

你講邊個雷姆
你講呢個嘅話我slip你

連狗：who.jpg

我係碧翠絲 ＋夏烏拉 黨 （一個冇殺過, 仲會博命救486，一個就殺得最多 ）

鬼滅黨報到